有冇巴打剃完鬚都係會有黑印係度？可以點解決

其實你很醜

激光

成個女人咁 又剃毛 又多嘢問